我發覺金閃閃其實好廢,比人過份吹捧左

乜野最強英靈 真係笑死我
靜係識企係到飛下刀刀叉叉屈下數量咁 最叻咪拎把EA出黎鳩fingfing 佢只係一個靠天生好運既垃圾仔
試下叫佢同我打拳頭架阿 我打撚死佢啦 我小學柔道白黃帶 一定可以撚狗咁撚佢
利申:冇睇套野

咁快就有人負評 夠膽就出黎三口六面講清楚

駁唔到 我都拳頭交打贏學園最強能力者

岩

最強英靈係孫中山

條友連木原神拳呢d細佬仔拳法都唔識破
學園最強能力者講出去比人笑

人地識出石破天驚拳

負評果d不願面對現實

土狼唯一打得贏嘅英靈

借位一問
果時hktv睇FZ，而家套野已經冇咗
請問邊道可以down返或買到繁中字幕嘅FZ 及新版FSN?

佢拎烈炎魔劍同破滅魔劍出黎
宇宙大爆炸都似

樓主既肌肉簡直係完美

e家係講打架 唔係講殺戮/破壞

呢位ching 識貨 我有腹肌

駁唔到樓主 約會然金閃閃出黎打返場先

你班孱仔係網上串柒金閃閃
係現實中
只可以比人一拳一件

我有腹肌 可以頂到1拳到

啱呀,人地都唔係打近戰,當然輸俾你隻右手

自身技術癈 但寶具好勁

咪飛下刀刀劍劍咁 唔夠打/比人串幾句就要拎把外掛ea出黎屈人機 小氣到咁都有仲話自己係王中之王

比人講幾句就嬲到震哂

負皮上一頁

收嗲啦 垃圾狗

Ching 岩 飛下刀刀劍劍就話勁
屌你唔識避嫁

用獨孤九劍秒柒佢

個人已經廢
仲要弱智嘅 飛啲劍出黎射人
金惠帝

同啲女人發脾氣亂咁搵野掉人如出一轍

士狗單挑贏過黑化b叔
又贏過紅a
仲同拉打夾手打贏過黑化saber

負皮
上一頁

我就比人低估啦

佢單拖同黑saber打個到真係好有型
最後就算冇哂記憶連自己都唔記得但都仲記得saber
打完之後黑saber叫左佢一聲 士郎？
個語氣同語調

岩 當年綺仔一拳一件

冇人低估你 你係廢

依家都係

你除左舞下刀仔外 仲識d乜武功?

飛刀飛劍都唔識

神父淨係識食麻婆豆腐咋嘛

士郎：「我明白了。我和這男人合不來。從第一次見面起就互相排斥。......真正的原因，我終於知道了。實在不想承認。看來，我似乎喜歡這個名為言峰綺禮的男人。為了否定這點，為了直到最後都不想發覺，我拼了命地敵視他。他曾經說過，我們倆很相似。現在，我終於理解了。」

e家係講金閃閃 神父呢d基佬可以唔洗再講

睇左FZ未

外傳唔計

比幸運E反殺

俾自己送出去嘅刀殺死

fz 咪飛下刀仔 同玩下手刀格招
我都識啦 有幾特別

四戰都唔算外傳啦
你話EXTRA或Aprocrypha就話姐

黑化無12條命你都拎黎講

金閃閃=慢心帝

你係咪巴塞fans

55==

ching 唔好咁低質ok?

金閃閃體術應該幾廢吓
可惜有王之財寶，天之鎖同EA，身都埋唔到
勁係勁嘅，不過同堆富二代差唔多feel

條友天生輕度弱智 幾勁都冇用

有冇人可以答下我
你地係邊道搵到source的？

chrome裝unblock youku
然後上b站睇

Fgo入邊個巴比倫王金閃閃好撚醒嫁喎

game唔計

樓主係海格力斯

蘑菇寫架wo

過勞死

黑化b叔狂化無左武藝和寶具，黑化連復活寶具都無埋，根本係讓賽
打紅a又係讓賽，紅a根本唔需要同土狼格劍，拉距離射都射死佢
打勝黑化saber和黑代b叔係靠紅a隻手唔係土狼本人

最後海叔仲要見到伊利亞先留手唔斬落去

感謝呀！

唔好話我話呀，佢連邊個係蘑菇都唔知

支持樓主
我一拳打過去啲拳風都嚇到金閃閃賴屎

知,蘑菇阿嘛 我成日食開

做乜尻

金閃＞＞＞＞＞＞＞征服王

你好好打?

其實金閃閃史詩講佢同 恩奇都 打交嗰時
應該有打近，遠戰。
雖然型月世界嘅佢係用盡財寶最後打和，
但係佢近戰唔應該會太弱
其實你應該問，為咗個主角光環 可以削弱 慢心王 幾多？

金閃喺FGO入面單人提供全烏魯克嘅大砲嚟打地母神，點睇都係魔力核電站啦，識得用魔術模仿Assassin用 氣息屏蔽 嚟避開冥界女神，又識得召喚梅林捉地母神入夢嚟拉長自己國家嘅壽命，噉 醒 + 有千里眼 又點會廢，最多係近戰唔夠專精嘅戰士打嫁姐
PS: ubw結界嘅武器內置原擁有人嘅技藝，所以士郎都係程度上嘅裝mod打
所以我就唔多同意樓主話佢廢，但係UBW真係輸得樣衰嘅